咁又比人呃左

一鳩樣

咁係咩味

係可樂味喎